點樣舉報澳洲5毛俾 澳洲政府

有個中同本身係大中華膠，娶左大陸妹仲衰， 想舉報佢係大陸5毛 可以點做？

報返大陸啦

如果係真係間諜先好報, 唔係講玩的. 你誤報你既資料有機會上五眼聯盟.

澳洲本身奶共奶到仆街